iphone 6S 128去apple trade機竟然有1590

心動想轉XR 或者等 SE2

trade in 優惠做到3月尾

但出面買xr 本身就-1000
即係你部6s 變相只值590

應該有唔少傻西果粉覺得好抵而落搭
Apple呢間嘢勁均真計過晒數先出啲優惠俾你

條邊咁粗都買真係食開屎

邊到有得減1000

SMT 網上店舖

打手真係好癲

我買$5699.....64gb